re0 bd第六卷開盒圖

正面圖

分別係之前鬧鐘app既宣傳同全卷購入既特典庅

入面既封面

個人覺得最好睇既18話 怠惰

有排都未睇到佢打交

普莉希拉